{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033162",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 더샵 호텔"
    },
    "text": "麗水市庁前に位置するコーヒー豆は、ゲームバトルグラウンドを楽しめるノーハードPCシステムを提供しています。 基本的に人数は2人で、追加人数は現場で追加料金を支払う必要があります。 客室はチェックイン時に割り当てられ、写真と異なる場合があります。 オンシーズン、特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。 駐車場が狭いため、入室の際に駐車場が満車になることがありますので、ご注意ください。 携帯電話の充電器が必要な方は、12時前にカウンターからお持ちください。 レイトチェックインの場合、PCが使用できない場合があります。 全ての客室でスパはご利用いただけません。 未成年者のご利用は絶対に不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所とはどこですか？",
            "answer": "麗水市庁前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなシステムを提供していますか？",
            "answer": "ノーハードPCシステムを提供しています。"
        },
        {
            "question": "人数制限はありますか？",
            "answer": "基本的には2人ですが、追加人数は現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "チェックイン時に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "料金には変動がありますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "駐車場が狭いため、入室の際に満車になることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "携帯電話の充電器はありますか？",
            "answer": "携帯電話の充電器が必要な方は、12時前にカウンターからお持ちください。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの場合、利用できる設備はありますか？",
            "answer": "PCが使用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "全ての客室でスパは利用できますか？",
            "answer": "全ての客室でスパはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者のご利用は絶対に不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 298
    }
}